====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La MGP pourrait relancer un atelier de ce type plus cadré , davantage pluridisciplinaire , avec l ' Institut d ' aménagement et d ' urbanisme (IAU) et l ' Atelier parisien d ' urbanisme Ariella Masboungi  : Les équipes pluridisciplinaires qui ont participé à la première consultation sur l ' avenir de la métropole parisienne 2 ont pourtant produit un travail riche et utile , notamment en proposant des scénarios articulant les différents thèmes entre eux .
Entity Name (Type) :: Atelier parisien d ' urbanisme Ariella Masboungi (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
MGP (ORG)
Institut d ' aménagement et d ' urbanisme (ORG)
IAU (ORG)
Atelier parisien d ' urbanisme Ariella Masboungi (LOC)
Total entitiy counts: 4

